# PaymentsResponse

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**paymentId** | **String** | Identificador único del pago, es una cadena alfanumérica de 12 caracteres |  [optional]
**paymentUrl** | **String** | URL principal del pago, si el usuario no ha elegido previamente un método de pago se le muestran las opciones |  [optional]
**simplifiedTransferUrl** | **String** | URL de pago simplificado |  [optional]
**transferUrl** | **String** | URL de pago normal |  [optional]
**webpayUrl** | **String** | URL de pago con Webpay |  [optional]
**hitesUrl** | **String** | URL de pago con Hites |  [optional]
**paymeUrl** | **String** | URL de pago con Hites |  [optional]
**appUrl** | **String** | URL para invocar el pago desde un dispositivo móvil usando la APP de khipu |  [optional]
**readyForTerminal** | **Boolean** | Es &#x27;true&#x27; si el pago ya cuenta con todos los datos necesarios para abrir directamente la aplicación de pagos khipu |  [optional]
**notificationToken** | **String** | Cadena de caracteres alfanuméricos que identifican unicamente al pago, es el identificador que el servidor de khipu enviará al servidor del comercio cuando notifique que un pago está conciliado |  [optional]
**receiverId** | **Long** | Identificador único de una cuenta de cobro |  [optional]
**conciliationDate** | [**Date**](Date.md) | Fecha y hora de conciliación del pago. Formato ISO-8601. Ej: 2017-03-01T13:00:00Z |  [optional]
**subject** | **String** | Motivo del pago |  [optional]
**amount** | **Double** | Monto del pago, sin separador de miles y usando &#x27;.&#x27; como separador de decimales. |  [optional]
**currency** | **String** | El código de moneda en formato ISO-4217 |  [optional]
**status** | **String** | Estado del pago, puede ser &#x27;pending&#x27; (el pagador aún no comienza a pagar), &#x27;verifying&#x27; (se está verificando el pago) o &#x27;done&#x27;, cuando el pago ya está confirmado |  [optional]
**statusDetail** | **String** | Detalle del estado del pago, &#x27;pending&#x27; (el pagadon aún no comienza a pagar), &#x27;normal&#x27; (el pago fue verificado y fue cancelado por algún medio de pago estandar), &#x27;marked-paid-by-receiver&#x27; (el cobrador marco el cobro como pagado por otro medio), &#x27;rejected-by-payer&#x27; (el pagador declaró que no pagará), &#x27;marked-as-abuse&#x27; (el pagador declaró que no pagará y que el cobro fue no solicitado) y &#x27;reversed&#x27; (el pago fue anulado por el comercio, el dinero fue devuelto al pagador). |  [optional]
**body** | **String** | Detalle del cobro |  [optional]
**pictureUrl** | **String** | URL de cobro |  [optional]
**receiptUrl** | **String** | URL del comprobante de pago |  [optional]
**returnUrl** | **String** | URL donde se redirige al pagador luego que termina el pago |  [optional]
**cancelUrl** | **String** | URL donde se redirige al pagador luego de que desiste hacer el pago |  [optional]
**notifyUrl** | **String** | URL del webservice donde se notificará el pago |  [optional]
**notifyApiVersion** | **String** | Versión de la api de notificación |  [optional]
**expiresDate** | [**Date**](Date.md) | Fecha de expiración del pago. En formato ISO-8601 |  [optional]
**attachmentUrls** | **List&lt;String&gt;** | URLs de archivos adjuntos al pago |  [optional]
**bank** | **String** | Nombre del banco seleccionado por el pagador |  [optional]
**bankId** | **String** | Identificador del banco seleccionado por el pagador |  [optional]
**payerName** | **String** | Nombre del pagador |  [optional]
**payerEmail** | **String** | Correo electrónico del pagador |  [optional]
**personalIdentifier** | **String** | Identificador personal del pagador |  [optional]
**bankAccountNumber** | **String** | Número de cuenta bancaria del pagador |  [optional]
**outOfDateConciliation** | **Boolean** | Es &#x27;true&#x27; si la conciliación del pago fue hecha luego de la fecha de expiración |  [optional]
**transactionId** | **String** | Identificador del pago asignado por el cobrador |  [optional]
**custom** | **String** | Campo genérico que asigna el cobrador al momento de hacer el pago |  [optional]
**responsibleUserEmail** | **String** | Correo electrónico de la persona responsable del pago |  [optional]
**sendReminders** | **Boolean** | Es &#x27;true&#x27; cuando este es un cobro por correo electrónico y khipu enviará recordatorios |  [optional]
**sendEmail** | **Boolean** | Es &#x27;true&#x27; cuando khipu enviará el cobro por correo electrónico |  [optional]
**paymentMethod** | **String** | Método de pago usado por el pagador, puede ser &#x27;regular_transfer&#x27; (transferencia normal), &#x27;simplified_transfer&#x27; (transferencia simplificada) o &#x27;not_available&#x27; (para un pago marcado como realizado por otro medio por el cobrador). |  [optional]
